<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
	<HelpTextAddOn>Больше уборки ..


Очистка дальних или мёртвых родственников семьи животных:
Иногда в семье животных слишком много членов (мертвых или из других группировок), и эта функция может их удалить. Лучше использовать после очистки Мировых Пешек.



Убрать грязь (домашняя зона): Буквально.

Убрать снег (домашняя зона): то же самое, но на этот раз снег.

Удалить трупы на текущей карте:
Все мертвые пешки в могилах, крио-гробах или чем-то подобном будут игнорироваться.

Удалить BattleLog Записи:
Записи будут создаваться во время боя и показываться на вкладке «Журнал» пешки. Эта очистка удалит их, пока журналы социального взаимодействия не будут затронуты.

Удалить неподкрепленные сообщения:
Письма и сообщения (верхние левые плавающие уведомления) будут сохранены и могут быть отслежены на вкладке «История» - «Сообщение». Эта очистка удалит их, но запись будет сохранена, если вы нажали и закрепили ее ранее.</HelpTextAddOn>
	<HelpTextFix>Первая помощь..



Показать журнал отладки:
Откройте окно журнала отладки. Предназначено для тех, кто отказывается включать режим разработчика или постоянно отключает его.

Регенерировать AvoidGrids:
Регенерируйте AvoidGrids и попытайтесь исправить некоторые проблемы с AI во вражеском рейде.

Отношения фракций: Попытка исправить ошибку DebugLog: «Фракция xxx имеет нулевое отношение с xxx. Возвращает фиктивное отношение».
Этот инструмент не мог исправить ошибку, вызванную следующими модами:
1.Misc. FactionBase: ошибка при создании карт, если появляется механоид.
2.PPSMedicalCare (не точно): ошибка при сохранении и загрузке, которая может стать все более серьезной.



Лидеры фракций. Попытайтесь исправить проблемы консоли Comms, создав лидеров для багованных фракций. Лидер фракции не будет заменен, если он уже есть у фракции.</HelpTextFix>
	<HelpTextSysGC>Вернуть память



Вызовите System.GC.Collect () и перезапустите часть используемой памяти (не будет мешать другим программам).
Незначительное повышение производительности игры (скоро она вернется к норме).

Shift + щелчок: вручную выполнить некоторые команды автоочистки. Подробности можно найти на странице настроек мода RuntimeGC.</HelpTextSysGC>

	

</LanguageData>
