<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <CannedMeat.label>консервированное мясо</CannedMeat.label>
  <CannedMeat.description>Обработанный, соленый и сжатый кусок мяса, помещенный в металлическую банку, можно съесть позже. Полезно для путешествий и очень долго хранится. Может использоваться и в обычных кулинарных рецептах!</CannedMeat.description>

  <CannedVegetables.label>консервированные овощи</CannedVegetables.label>
  <CannedVegetables.description>Обработанные, соленые и сжатые овощи, помещенные в металлическую банку, можно съесть позже. Полезно для путешествий и очень долго хранится. Может использоваться и в обычных кулинарных рецептах!</CannedVegetables.description>

  <CannedFruit.label>консервированные фрукты</CannedFruit.label>
  <CannedFruit.description>Обработанные и разнообразные фрукты, помещенные в металлическую банку, можно съесть позже. Полезно для путешествий и очень долго хранятся. Может использоваться и в обычных кулинарных рецептах!</CannedFruit.description>

  <DriedFruit.label>сушеные фрукты</DriedFruit.label>
  <DriedFruit.description>Высушенные возле огня, на солнце или в духовке фрукты. Без влаги они довольно долго хранятся и хороши в путешествиях. Одобрено караванами и племенами. Может использоваться и в обычных кулинарных рецептах!</DriedFruit.description>

  <DriedMeat.label>сушеное мясо</DriedMeat.label>
  <DriedMeat.description>Обрезанные от жира и высушенные возле костра или в печи куски мяса. Сухое мясо хорошо в путешествии и довольно долго хранится, в отличии от сырого мяса. Одобрено караванами и племенами. Без проблем можно съесть сырым, но часто используется в кулинарных рецептах, особенно для тушения, чтобы смягчить его.</DriedMeat.description>

  <FruitPreserves.label>фруктовое желе</FruitPreserves.label>
  <FruitPreserves.description>Фрукты, которые были обработаны и упакованы большим количеством сахара в консервную или стеклянную банку. Огромное количество сахара помогает хранить фрукты в течение долгого времени. Вкусно в сыром виде, но часто используется в готовке.</FruitPreserves.description>

  <PickledVegetables.label>маринованные овощи</PickledVegetables.label>
  <PickledVegetables.description>Овощи, которые были упакованы в банку или законсервированы с помощью соленого или уксусного маринада. Любимые со вкусом уксуса, они также часто используются в готовке, и они долгое время хранятся.</PickledVegetables.description>

  <Cheese.label>сыр</Cheese.label>
  <Cheese.description>Сыр - это свернувшееся молоко превращенное в самую вкусную субстанцию известную человеку. Из-за этого золотого куска неба сражались и гибли воины. Многие колонисты толстеют из-за него.</Cheese.description>


</LanguageData>