<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DRNTF_Player.label>Поселение Республики Курин</DRNTF_Player.label>
  <DRNTF_Player.description>Посление куринов.</DRNTF_Player.description>
  <DRNTF_Player.pawnsPlural>курины</DRNTF_Player.pawnsPlural>

  <DRNTF_KurinFaction.label>Республика Курин</DRNTF_KurinFaction.label>
  <DRNTF_KurinFaction.description>Курин - это вид, созданный давным-давно генетическим экспериментом в мире-утопии. Первоначально их разрабатывали для исследовательских целей. Однако, исследователи, которые неохотно проводили над ними этот античеловеческий эксперимент, взломали механикоиды безопастности, разрушили исследовательский объект и изгнали готовых куринов на далекую планету.\n\n
На новой планете курины были защищены высокотехнологичным искусственным интеллектом и могли процветать в течение сотен лет. Позже они смогли взаимодействовать с другими человеческими мирами и стать признанными в качестве новой силы. Но когда курины заработали много денег, используя в торговле качественные товары, изготовленные из их уникальных производственных возможностей, люди позавидовали им и попытались принудить их к войне. Курины, не имевшие опыта боевых действий и боявшиеся войны, решили иммигрировать на далёкую планету Вольпейр.\n\n
Республика Курин, вынужденная эмигрировать всеми своими силами, начала подвергаться нападению пиратов, которые находились под кураторством людей. Курины были вынуждены продолжать межзвездное движение дольше собственных возможностей, чтобы одолеть преследующих их пиратов. Однако, уцелевший флот куринов потерпел крушение и был не в состоянии продолжить своё путешествие.\n\n
На неизвестной планете они начинают восстанавливать свои силы, не теряя надежды. Их цель - отремонтировать потерпевшие крушение корабли и отправиться на на них к Вольпи вместе со всеми своими уцелевшими.\n\n
Слухи о том, что они высадились на маргинальной территории, дошли до ушей пиратов, и вскоре они снова вторгнутся. Курины разбросаны по всей планете, чтобы разделить силы врагов и свести к минимуму ущерб от нападения. Три курина решили построить укрытие, чтобы спастись от пиратов и позже собрать сородичей.</DRNTF_KurinFaction.description>
  <DRNTF_KurinFaction.pawnsPlural>курины</DRNTF_KurinFaction.pawnsPlural>
  <DRNTF_KurinFaction.leaderTitle>Лидер</DRNTF_KurinFaction.leaderTitle>


</LanguageData>